屌你地集會可唔可以唔好亂用雷射槍

沙田現場成班雷射槍亂射 一開始仲有幾支射住人地張手足文宣圖做乜撚

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

觀星筆、雷射筆 我地都要界定清楚個名先

推

槍你老母咩 好學唔學

槍你條jer咩，筆嚟架

胡椒球發射器

中國人的性情是總喜歡調和，折中的。譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。那時白話文之得以通行，就因為有廢掉中國字而用羅馬字母的議論的緣故。